社科狗定文科狗好d

推

咪又係一鳩樣乞食

讀興趣啦，冇興趣讀啲話俾你讀到神科都唔開心啦

讀社工啦
利申：讀乞食科你會後悔

BA/BSSC, 之後讀返個比較職業導向嘅碩士